有冇人份工無乜前途好灰

做左5年升埋職先得20k 好撚灰
打算過埋年轉轉環境